頭先執野，undergrad d notes唔捨得掉，返工d文件就一d留戀都冇

由第一份工開始
完全唔想再見到d關於返工既野
迎新package又好
cert又好
返過咁多年工
其實唔係好多年
最想記住既
只係grad job公司請去迪士尼
包場放工去
衫都未換就去行到煙花散場
其餘都係d好差既回憶
返到去張枱冇自己野
唔明d人痴埋屋企人d相係咩心態
連d必需品都keep to a bare minimum
外賣剩返d餐具 口罩 搓手液 爭鮮豉油
望多眼都費事
零食都費事買
放工急急腳食jollibee 熱狗個d
以前睇蠟筆小新睇小新
而家睇廣志
但廣志曾經都係小新
小新終有日亦係廣志

我直頭連返學嗰陣嘅嘢都唔再留戀
真係好想留低嘅就用Scanner，留Soft Copy算啦